bno平權 00後算唔算condom

97前多數藍絲 就算係黃c都係食黃店當抗爭 00後搵條命搏 然係班人走晒等班小朋友繼續打

80後表示無bno

你個名同bno一樣 係笑話

Y.....

回歸後出世表示唔好賴低我

我朋友前線無女

I’m hehe lol I like them they don’t like me back

死gay佬

你繼續留喺度抗爭 我會同你共同進退（精神上

好撚多人好酸我地bno撚
唔洗落場衝都冇有居英權
呢鋪真係你死你地事

父母當年無買

班00後仲每日狙擊花哥

分化撚，拉

97前多數藍絲

即係200萬遊行入面有150萬都係藍絲

有bno可以帶埋家人去

係 00後班後生仔繼續打啦 我走先

睇住班友搞事坐十碌
然後走到外國

咁你地最愛嘅梁天琦都無得去英國

駁唔到？

下世再努力💪🏼

唔會走

結婚未有有BNO既家人囉

真

我手持bno可以屌閪了 伴侶無bno唔該分手同我一齊

講撚到平權就會全部即刻去晒英國咁

浪漫主義？

其實係咪97前出世就可以申請bno

可能有一成會留低

有bno都唔走啦

咩野97前多數藍絲 認真

80後巴娶晒00絲
80絲就。。。
仆街了00後巴攪唔掂

97後冇，酸，咪老屈囉

d賣港賊走哂都算係件好事，雙贏

搵00後巴同我地80後巴打結婚

唔使老屈 97前多數食黃店抗爭

被拉左收埋Passport
利申00後
希望唔會變condom

英國gay佬係咪平權咗

97年71打後果D全部都係，因為呢次抗爭運動死咗果D都係

有BNO但唔想做難民，梗係留係度一齊生一齊死

BC可以傳一代

00後靚女歡迎搵我

有乜國家幫到一定要左先！
如果黑警打緊既由200萬香港人，變成150萬香港人可50萬英國公民....
故事真係會一樣？

依家係海外支持啲巴打係咪巴打來？

唔算 起碼有一堆人可以走到

又屈人藍絲

same

截左龍啦

唔撚會走 唔洗再spin
Bno holder

希望 97 前有 3 粒星都可以當難民接收埋我
有冇 bno 撚要養寵物 我識自己痾屎痾尿

我當有4成 勇武班𡃁仔八成無bno

你點計的
憑咩屈人

97後同00後基本上依加都係得18至22歲，毛都未出齊
大部分都仲讀緊書，只有少數叫做出黎社會做左幾年野
對社會咁唔productive，成為condom都無可厚非(笑)

各有各用。住外國都可以照幫

一定要去英國？
人地精神領袖，去其他地方一定大把人收
駛你擔心咩

做*

我幾廿個朋友無一個係bno holder

咁不如你識過第二班人
有成30萬人渣緊bno

咁你識幾多個

難聽過粗口
你一句一啲根據都冇既說話就否定哂97前既人
自己睇下被捕年齡分佈 90後先係主力
佢地唔係搵命搏？
再講 邊個話會走

睇下live share個文宣 講句天滅中共?

97後
不過靠自己18歲開始已經喺外國生活

因為00後後生跑得快 戇鳩完未

00後俾心機讀書搵錢 咪可以移民囉

我代今年dse班00後多謝你句鼓勵說話

唔洗BNO 所有人俾心機讀書搵錢 咪可以移民囉咁不如唔好平權啦 大家自己努力啦

救得幾多得幾多啦，講閪咩

垃圾post

救咗5成藍絲

如果係真起碼九成人都會走
不過走 都唔好美化件事唔該
移左民同香港水深火熱點會同

邏輯頗薄弱 拉

bull shit 9up有個譜
咁我都可以話係90後留後俾00後走先
另外90後唔係老好冇 唔係愈後生就跑得愈快
都唔知你咩邏輯

真係平權有乜可能BNO撚會想留 想留果啲叫無能力走 大家唔需要為放棄97後而内疚 因為大家根本唔内疚

兄弟爬山
你有你讀書
我有我平權

成班朋友都有

成日都要諗自己係condom, 有BNO既都唔會全部人走晒

先唔講否唔否定
香港有700幾萬人
區議會得200幾萬人投票
即係有500萬港豬+70萬藍絲廢老
即係最少7成人係本身就唔抵救
仲要未計你所謂黃嘅年齡分怖層
真係出嚟同你打又走得甩嘅少至有少
30萬？可能有2.3萬係自己「手足」嘅

請善用起底功能

如果我係中產，黃好藍好
有層樓渣手，喺香港都叫做風風光光，都唔會走啦
走都係啲窮撚冧住過去翻身，污染人地英國

準備走個堆一早有外國護照 係外國有物業 個堆藍絲大中華膠最多 回流返黎香港吸埋最後一啖水先走

咩毛都未出齊 愈來愈多00後AV女優

咁我咪藍絲囉
記得我下次出po叫人唔好強姦你又去做

咩叫97前多藍絲？
80/90後呢？ 60後呢？銀髮手足呢？

就係因為無BNO, 退無可退

我打錯 藍絲多數97前

你肯定全部係00後？
年輕人得唔得？

冇護照既都有層樓或者有仔女, 唔會有好多人想即走

and extended families 屋企人有都得喎

Me3

你老豆老母有冇

分化撚 blocked

無申請過
大中華膠+藍絲

收皮啦分化撚

又搞分化, 610星火籌到咁多錢，你估有幾多人有錢出錢有力出力?

你都唔妥大陸新移民，BNO去到咪又係二等公民

咁即係有條件走 唔通份工有終身約咩

你抗爭都係為下一代着想
生生世世都二等咩

294 萬= 200 幾萬

個POST 幾撚多正皮 你死你賤 我走先

97前出世，無BNO, 就算有都唔會去英國！

你點對大陸喱黎香港，人地咪點對你，加上白人優先，自己諗

咩叫你當？ 有數據先出黎吠喇 鳩up
鳩up有人信 當我地藍絲？
4成同8成點計出黎？俾兩個鐘時間你搵數據 柒頭

實有方法帶到00後手足

我CUKC添
我黃到發金呀屌你老母

BNO萬一平左權, 果d移民撚係最快同手足割呀

手足做監躉,你地過去睇英超

97前係藍絲多都講得出
00後都未返工 平時課金啲錢一定係00後啲零用錢嚟

回歸
主權移交
淪陷

唔算 bno變成bc仔女都係bc就算00後都好 老豆老母大陸落黎無計

如果大陸喱識講廣東話 思想正確又唔係藍嘅有咩問題？
香港人本身憎大陸喱係佢地嚟呃身份證呃福利好食懶做
唔通你去到英國仲要反英攞救濟金唔做野咁撚癲咩

大家都未打完仗, 英國佬都沒確定要比咩人
咁既形勢到時支爆啦
台灣都有講會幫手

所以嗰75%港豬藍絲唔計 學大家話齋救得一個得一個

香港人講英文個口音
水門雞個例子自己睇，費事同你拗

樓主識咁多人
sample size大到

俾多幾m你囉 心理有無平衡d？

呢個post咁撚多00後應

唔好以為真係有咁多藍絲啦！
利申：全家連身邊朋友有BNO的個個都黃都爆

因為真係有好多condom仔

00後巴可以搵番80姐姐

唔算 藍絲係唔會續bno
除非佢屋企有黃 幫佢地申請

中国人用咩bno
愛国愛党就唔應該用外國護照

利申 90後

中途轉機做死基閪又得

Cls 平權=香港多左三百萬英國人 英國點都要介入 何樂而不為

救救00後

區議會好多00後都未夠18冇得投
所以唔只咁少

first step only
我當佢想收嘥都一步步慢慢黎
先BNO再放寬
又要睇當地民意
利申：無BNO 觀望態度
原本都無咩期望 不過ban huawei係impressed嘅

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

我有bno 我會用盡方法打，英國戰線可能係拎到更大權利後，可以幫番港人

想娶鄧小樺

手足係00後佔多數分化撚，你地承傳香港人自私撚嘅精神啦

叫黃圈班老細開地下賭檔開賭港超先

90年表示無bno

回龜你都講得出
安安份份做中国人啦

無bno

其實同你講既97前多藍絲 同最多食黃店有咩關係？
香港750萬人 區選294萬 點樣得出500萬港豬+70萬廢老 香港幾時有800幾萬人
你講到區選既話 唔好唔記得00後選民登記比率係咁多年齡層入面最低 我相信你講既“500萬”港豬入面有唔少就係佢地 如果你由依個角度黎睇既話 你地就真係唔抵幫
不過講到尾根本冇幾多人真係話要走 唔知你咁大反應做咩 再講真係走到先算啦 傳少少風聲就玩分化

唔好自我歧視左先
我地唔係蝗，交稅呢啲基本野我地做好，唔好做衰香港人個名
雖然外國總有Racist既行為，但overall都無乜睇唔起你或者白人優先啲Bs啦，2020年啦師兄
同埋屌你咩，又要話香港人口音，我就覺得香港口音好特別同埋都同到鬼佬溝通，有乜問題

其實我明樓主，覺得你地走晒，啲無BNO既00後唔知點算呢個concern
不過乜野97前都係藍絲呢句得罪好多人幫你唔到

同BNO人結婚 咁簡單都唔識

其實父母有BNO, 之後都可以搞番入藉，柒少陣啦

區選294m 4成藍絲 118m
456m港豬無投小朋友
小朋友我當佢全部都勁關心政治勁愛港
都係有500萬人係唔抵幫啦
又喺度玩數字遊戲
證明你仲未明我成個post想講咩囉

打錯 藍絲多數97前

十劃都未有一撇
有bno有300萬人
全部平權 英國人仲唔屌柒政府咩

走得幾多得幾多

Pin返佢啦

搵個老母做老婆咩

天琦係中國人
係咪走唔到

罷工細路幫手罷
有咩事 走lu

你父母係有BNO新移民，應該都ok.

成個po勁撚多五毛

Same
老豆紅底奶共
當年無幫我申請

你都係仲未答到你講既野同97前多藍絲 同最多食黃店有咩關係
港豬無投小朋友 依句我睇左幾次都唔明你講咩
邊度係數字遊戲 00後 登記率係最低係事實 登記都唔登 係咪港豬先？咁你地係咪唔抵幫呀

到底知唔知幾多手足九十後 包括前線咁撚樣都有得抽水
利申無bon

97前有幾十年，97後得23年
但某程度上佢都無講錯嘅

搵個有bno絲打

講咗第三次打錯

BNO撚表示：留香港忍幾年 之後同英籍手足結婚

咩叫平權，我老豆俾我睇原來佢有 BNO 但我無⋯⋯，平權即係子女都有？

政治難民

應承我 伴侶無bno嘅立即分手

咁樣屈法都得，你有無諗過去庇護工場

咁希望平唔到權 齊齊攬炒

BC表示拍拍羅友準備緊移民
冇個啲都係支那人

最多咪唔出 有睇呢個post嘅手足自己諗清諗楚啦 你如果係咩都無嘅話 出去風險大好多 要行前都係有後路嗰啲行先

答你 唔係
不接受新申請 你要97前擁有過先可以再申請返 其實即係續bno 所以97後同埋無擁有過bno可以唔使諗

秒

殘酷的事實

有後路仲同你衝搏坐廿碌？

根本就係 成班扮撚哂野

即刻續BNO先

老豆老母咁多年黎唯一做啱嘅事就係幫我搞過BNO

利申：96年出世

啱所以無嗰啲更加自己諗清諗楚 真係無人幫到你

好幸福 喺嗰邊睇英超唔使理時差 正能到

招00後絲打同我結婚 利申97年9月出世

佢新移民

就算我冇我都想大家走得就走，大家心照香港到時咩環境啦
我明知到時環境唔好我有咩理由勸人唔好走？
道德勒索大家同我一齊食屎係唔會令到舊屎香啲。

其實有幾多真係走吖

WoW 00後唔抵幫你都講得出
發夢睇下有幾多中學生同大學生啦
佢哋登記比率係最低
但係勇武比率一定係最高囉
同埋做開聽審師就知大把20歲以下嘅後生仔被捕
佢哋就係你口中唔抵幫嘅00後

我係80後，但唔係藍絲
BNO之前已經續領，但真心講我唔覺得英國會幫BNO平權。

點解會覺得英國佬真係會比居英權bno holders
97前唔比 而家更加唔會

I like u back ok?

討論埋啲未發生嘅野係試圖分化？
收皮啦

有第一步先有第二步
利申： 無BNO

多你老母on99

唔止00後啦
我97出世，雙親都係深藍絲唔拎BNO
已經收得皮

起底
負皮
不推文

分化
拉

你酸到好彩我有

抵啦 見到班傻鳩打生打死

留抵曬佢地就岩 成班垃圾

佢個名

阿sir咁夜開ot有無錢收
驚唔驚阿嫂俾大sir屌緊

你個名幾屈

我諗你誤會左我意思
但係不如你又睇下幾多發夢既係八九十後
我上面都講左被捕率最高係90後 所以我睇唔出00後勇武比率一定係最高
我只係覺得樓主既講法有啲過份 覺得我地真係會唔理佢地？係我冇當佢手足定佢冇當我手足呀？
而我一直講既野都冇否定00後既付出 我只係話如果由樓主提出區選既角度黎睇係唔抵幫 我只係用返樓主片面既角度同一竹桿打一船人既方法去證明佢既講法係幾荒謬
我一直都話冇人話要走 意思係冇人話要扔低佢地 我又點會認為佢地係“唔抵幫”

成日講到拎BNO又未婚嘅多過冇BNO嘅人咁

我不嬲反00後

唔係咩？乜撚嘢97前多數藍絲多數唔係前線
你夠膽講唔係分化緊97前同97後岀世嘅手足？

pin一句打錯又點？我都係睇唔到有咩分別

使撚駁人你咩

00後覺得我地係死廢老拖累左場運動

另一個post見到，屌九樓豬條分化撚

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等、走定留等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO、曾經持BOTC人士及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。

作為一個00後都覺得00後有啲位唔屌唔得
但係場運動的確身邊好多00後嘅frd最上心

唔好掉低我地

如果喺場運動之後仲反00後就收收皮先

最on9就真 講真00成班無腦 好心學下之鋒 天琦呢班90後精英啦 出一個00後精英我都服呀 點知成班拖累曬 成日點起火頭 做錯左又唔撚認 勁撚幼稚成班 好似去玩咁 上心有撚用咩

下 00後衝動無腦累事 反而90後真係勇武得黎好醒目

去台灣算啦
英文唔識多句 去到咪又冇朋友

去唐人街玩 總之唔洗對住中共就得

You are not alone

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

又要無大台 又想00後出個之鋒天琦
試下唔好幾個00後定義晒所有00後先？

唔係幾個 但眼見9成垃圾 00後咪係曬cc台揸旗囉

屌起完你底都費事同你講
快啲放工返屋企check吓阿嫂今晚對住大sir出幾多水仲好啦
遲啲國安嚟到你工都無得做 驚你買唔到冰食咋

我一向反00後 利申真係深黃

Sorry 係我誤會咗你
我只係想表達出唔好condom 97後00後班手足
現實同連登個個都話要走
咁香港真心玩完

下，唔計銀髮族活動，我次次行街都見勁多師奶阿叔喎。與其喺度批鬥人有BNO，不如用啲時間幫手retweet 資訊啦

Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她

無所謂 你損失

唔續係加下無咩著數！到時平權左，第一個續一定係班藍絲。

又唔洗sorry既 我都明白大家心情
但係冇人會當佢地係comdom 至少我唔會
我身邊大部分人都有bno 但係我真係聽唔到佢地要走 至於啲連登仔講野有時又唔洗太認真
希望大家對各位手足有啲信心 況且成件事十劃都未有一撇 連係咪真都未知 唔好咁易俾人分化到
就算真係有得走 走既人我都相信佢地係幫香港幫留低既人搵條新出路
大家一定要團結